竟然收到張咁既傳單

本身見到條友自己一個派傳單，諗住幫下手，等佢快啲派完，點知係戒丁傳單 ，啲症狀好似全中

係神要你戒丁

中左好多樣

肅別離都唔識

[black]定我真心左[/black]

現在醫學昌明，已經解答了種種關於自慰的疑團，起碼我們不會再信自慰致盲之傳言。與此同時，我們也發現了自慰的好處，有益身心，首先我們在自慰時腦袋會釋放幾個快樂的激素如多巴胺和胺多酚，分別有減壓和止痛的效果。
過去十多年，美國和澳洲都有大型的研究，指出男生射精頻率，跟後期患上前列腺癌的數字是成反比的。哈佛醫學院追蹤了一個近三萬名男士的長期調查（1992年至2000年間），發現每月射精廿一次或更多的男生，比每月只得射四至七次的男生，在往後的日子中患上前列腺癌的風險低33%。

條, 唔打咪又係咁

中左邊幾樣

中咗1嘅尿頻+2345

你有耳鳴？
係點既耳鳴

嶺南巴打

屌
咁都召喚到

你打多d飛機就知

中咗猥瑣 不過未打已經係咁

嗰日都收到 一手就掉左佢

適當打丁點解唔得，你控制唔到唔好話人

誤盡天下蒼生——對「手淫適度無害論」的徹底駁斥！

邪淫的人比較狹隘，想事情總是從自己的角度，而且容易負面情緒，這個是很要命的，應該利用四句話和懺悔的話來控制自己，告誡自己。只有不斷堅持，形成習慣，才能真正改變自己。

蕭生 又要騎劫個post

點解要咁落力宣傳

救人，幫人戒Ｊ即係幫自己戒Ｊ

跟本唔打飛機既都會有 大包圍一定中幾樣架啵 你揾幾百個人做實現 個個一樣都唔中先可信

真心 唔好再為偶像/女優打J
打少d J 飲多d水
個樣冇咁毒 又健健康康
到時你都成為偶像
唔好話對住偶像打J
分分鐘你靚仔返 有男人想對住你打J